Сайт кафедры "Теплотехника"
Авторы: Шаптала М.В., Титаренко И.В.

Реализованы русская и украинская версия сайтов.

Интерфейс построен на базе шаблона css 960 см. директорию css
Контент генерируется библиотекой Cheetah (см. generate_html.py)


